[緊急] 求綠幕片交功課

點求綠幕片 你想要咩

都唔知你想要乜
要人幫拍綠幕片？現成綠幕片？教你拍綠幕片？

夠唔夠綠

呢條丫，屠龍勇士